如果林鄭真係要清算擺工醫護

唔好當擺工醫護係condom

醫護要爭氣

係連登仔要爭氣

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

擺你老母，係罷工呀

屌，係wo

擺賣
罷工